你地身邊有無人讀Asso/HD但係走去上莊

asso仔學咩人上莊啊，書都未讀好就掛住玩玩玩。想扮大學生就比心機讀書啦。
見到唔少大學上莊友一上莊gpa就暴跌，唔知asso友上莊又會點呢

識一個gpa得2.x. poly asso

識唔少asso 上莊升得番UGC
當然反之亦然

我asso上左莊
入番ugc 你吹咩

Asso仔

走後門狗

唔洗理佢地 大部份都會仆街 少部份叻先上得返去
入得asso專心讀好過搞埋d無謂野

讀HD個陣住hall上hall莊係最快樂嘅日子